唱左今天我咁多年, Beyond 其實咩態都未表過

其實點解佢地係定性為反政府？

你係咪想激到家駒彈番身

*彈番起身
佢地基本上已經算係散左band 已經無人可以代表beyond講野
如果家駒仲係到 佢應該會係反政府既和理非

長城都未聽過不如返屋企瞓

佢去北京開演唱會你出世未？

beyond係一人樂隊？

因為有好多市民鍾意佢地
而人類本身都係有中二病同自戀
咁就會將beyond啲歌詞意思變到自己所諗咁

就好似閱讀理解 問作者藍色窗有咩意思個個case一樣
所以到最後佢地就好自然=大眾/民意

利申9up

其實將廿幾年前寫既詞套用係而家多撚餘啦
北京奧運大把高登仔叫緊我係中國人添

原諒他吧

哪怕再去抗戰二十年
世界怎變
永遠去企你這一邊

世榮係大陸搵咁多
再見理想左好耐啦

望下光輝歲月歌詞係寫緊咩啦

唔表態就係唔支持
你同班非民主派有乜分別

廢榮而家係大陸日日光輝歲月Amani 搵錢
二世強又日日永遠高唱我哥
呢兩件不嬲唔洗理

阿paul早幾年都仲有d火，但自佔中之後都冇撚表過態，今次更加唔洗講
其實真係有d失望，支持左beyond 阿paul咁多年，阿paul單飛後d歌都好有火會屌下政府好有態度，好似03年咁仲會叫人上街，但今次聲都唔聲睇黎佢真係想搵多d奶粉錢

而家會鍾意聽達明同何韻詩多d,佢地令我明白到世上仲有人有風骨呢樣野